陳雲：我之前借助罵泛民左膠雙非人水貨客來激起本土社運的鬥志，在政壇做了損傷和分化

陳雲：憲政民主之後，我要退隱的了，因為我之前借助罵泛民左膠雙非人水貨客來激起本土社運的鬥志，在政壇做了損傷和分化，憲政民主之後就要給其他新人做我的角色了。否則我會變成革命勝利之後的孫中山，禍國殃民。
即是說，各位見到的政治陳雲（2010年—？），在香港憲政民主實現之後就會消失。各位就忍耐我的壞脾氣多一陣啦。

佢原意係咪自己講得咁偉大都好

連陳雲呢d私怨撚都覺得泛民開始成氣候

陳雲泛民和解

念眾生